預測50年後中國GDP超美國兩倍，強國人打晒飛機

各位起筷

成地下都係

人均GDP超到先好出聲啦

又打j

嘩屌! 好撚腥

2025

認同呀
所以去左美國既中國人人，要回去中國享受中國人的榮耀

支出多美國2倍
但收入有無美國0.01%？

2025都得啦

50年後仲有冇中國都成問題